有無人做開斷食？

去旅行之前120個鐘都無咩問題
食左一個禮拜carbs + 不停咁食，返到黎就成個月呢兩日先好少少做到超過48個鐘。。。

我600

我每一日一餐，一餐食哂1800kcal
好飽

我唔計卡路里
如果一日一餐我會盡量食，好似牛，蛋呢啲比較nutrition dense 嘅嘢，避開食雞

你為左咩斷食

荷爾蒙問題，同埋健康啲

咁長對荷爾蒙好咩

其實應該再長啲